[置頂] 做文宣嘅入一入嚟

Sor有少少長

連儂牆 Airdrop我唔會話係最好嘅地方整文宣
因為做得藍絲好少睇新新聞 多數要番長時間工
淨係靠TVB同whatsapp收新聞

整文宣最好嘅地方一定係Facebook啲藍絲group
果到整合曬最痴線嘅藍絲
放個例子比大家睇
呢張圖我係其中一個group down落嚟

明明人地醫護由頭到尾得2個訴求
1.封關
2.確保醫管局提供足夠物資比佢地打扙

但佢地出張咁嘅圖藍絲又真係信到十足
所以我想請做開文宣嘅巴絲用假account又好真account都好 用平時連儂牆嘅精神係佢啲fake news下面撕一貼十

我知大家好唔想見到對家嘅文宣 但你唔睇又點樣幫佢地睇到真相

所以得閒咪follow 下佢地啲group留下啲真相比佢地知
記住一定要有數據support 因為佢地最怕見到真相

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10